估唔到離開左香港左一段時間

估唔到離開左香港左一段時間，最放唔低既係一碗米線屌！呢個世界有咩好食得過一碗米線 好辛苦 冇得食真係 好想買張機票返黎食返十幾廿碗

脆香雞翼
荼餐廳
老母飯

由其是外國的凍天氣，食碗熱米線超正